睇黎依間日式餐廳好想俾香港人瘋狂懲罰!

希望大家可以支持下依一間日本餐廳叫「大丼家」。
Facebook Page:

食完之後發現張單上面都會印有「香港人加油，萬事小心!」和「願榮光歸香港」。

既然咁支持香港人，黎緊依幾日都瘋狂去幫襯，懲罰到佢地生意做唔停手。

地址：荃灣眾安街68號荃灣千色匯II期地下G1-2號舖

Share Facebook Post:

支持教育電視好簡單，希望你地繼續關注運動發展，大家齊上齊落，支持我地既前線
同埋Telegram Channel 現已啟用，用你十秒時間入黎Like晒我地開左既社交媒體AC就得, 多謝各位

筲箕灣都有分店

買曬佢，等佢無得再做生意
shut up and take my money

咁臭串要推爆佢

推

大型和平遊行呀!
唔帶gear, 淨係戴口罩!
終點集會!
完咗屋企張床要人!
有冇好日? 最好係公眾假期!

食過 巧巧食

正

咁仆街? 一陣就去爆食!!!!

2個地方都好少去，幫唔到手

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下